想封機場？聽日 機場見！！！！

傻撚左呀封？排8個鐘照去！

有咩好意見？

自屌 想打失禮

聽日封撚左啦 打突擊依家

仲有人唔信聽日堅封左機場

封出境啫, 去接機囉